世紀對決 霉西VS盧神

規序:每邊出十場盤 勝盤者多為勝

暗盤:盧[-0.5,-1] @1.91. 西[+0.5+1]@1.84
Pmpmpmpm

買定花生睇戲

神之對決

好啊 等陣出

霉神唔玩盤的

佢敢碌鳩咩

我盧fans都屌打佢啦盧自己都唔撚駛出

我盧要等場波完先出到，等唔等得呀

屌你老母 出場lo 中國讓球主客和+1

選手介紹:盧神 波po傳奇 有黑夜之神既稱號 據聞當黑夜來臨之時 就係佢屠馬會之時 所以 馬會有句口號:'我有樣野比人叻既係我唔怕輸 但我同其他人一樣 都怕黑架'

選手介紹:霉西 野仔po樓主 出主客和幾準 手下萬千 為呢次賽事既黑馬

( Show Blocked User - 哈😽 )

喂喂

下盤派錢 盧狗贏撚到咩

仲有走數 記得打埋

唔係咁點贏樓主

支持霉西 打倒地產霸權

呢次賽事熱門 盧........神!!!!

毒男唔找我嗰100蚊點跟西爺呀

呢次賽事既黑馬....球王.....霉西！

ok星期六入俾你 請你要應戰

想all in盧神 可以pm邊個

跟西爺，冇問題啦

賽馬第一回合 兩邊都好似想派出中國下盤應戰

吾盧

我盧支持者出現了

我支持我老死霉清

另一位選手出黎未

盧狗入咗tg谷收料仲打條撚

支持盧

希望你出韓仔盤vs

大胃出咗泡...跟邊個好

你跟大胃就可以vs了

你都傻b
同錢作對？

盧神話買咩 馬會就開咩 睇盤都是傻b

真朋友

25b

岩

稱號日乙盧都冇

2&b對你好失望 唔請你食煙了

請你

我

留名睇大戰

宜家係咪當詠巴冇到？